預約咗聽日打復必泰 有少少興奮

你打咗針？

係，樓主就係地盤／engine 仔

建造業咁多人，係街一個招牌跌落嚟砸死幾個

需要進入地盤就要有註冊工人証

學校教職員組別，尋日打咗第一針。
副作用方面，我只係針口同埋附近嘅肌肉痛、出咗幾十分鐘汗。

mRNA疫苗副作用會比以前嘅舊技術嘅滅活疫苗大

g持港豬打疫苗

唔係個個出副作用
有既人好多人半日一日就無事
大部份都係 肌肉痛 發燒